【置頂】金鐘逃生巴士指南

為免沉底，故另文發佈

灣仔修頓球場通宵巴士指南
本指南所有路線﹙N8X除外﹚皆需穿越隧道，請考慮犬隻可能於收費廣場覓食
本指南較易受到即時改道安排影響﹙例如N8X線可能改經中環灣仔繞道﹚，請注意實際環境及巴士公司宣佈
本指南所有巴士站皆為東行

1. 修頓球場﹙莊士頓道﹚巴士站
路線介紹：
a. 城巴N90線：往海怡半島﹙經利東邨，如有需要可於香港仔隧道收費廣場免費轉乘城巴N72線前往黃竹坑、香港仔及華貴邨﹚

2. 盧押道﹙軒尼詩道﹚巴士站
路線介紹：
a. 城巴N11線：往機場﹙經紅隧、佐敦及東涌﹚
b. 隧巴N619線：往順利﹙經東隧、藍田、觀塘、牛頭角﹚
c. 隧巴N691線：往調景嶺﹙經東隧、秀茂坪﹚

3. 柯布連道﹙軒尼詩道﹚巴士站
路線介紹：
a. 城巴N8X線：往小西灣藍灣半島
b. 隧巴N121線：往牛頭角﹙經紅隧、土瓜灣、新蒲崗﹚
c. 隧巴N182線：往沙田廣源﹙經紅隧、獅子山隧道、大圍﹚
d. 隧巴N680線：往馬鞍山錦英苑﹙經東隧、大老山隧道、沙田第一城﹚

4. 菲林明道﹙軒尼詩道﹚巴士站
路線介紹：
a. 隧巴N619線：往順利﹙經東隧、藍田、觀塘、牛頭角﹚
b. 隧巴N691線：往調景嶺﹙經東隧、秀茂坪﹚
c. 九巴N368線：往元朗西﹙經紅隧、美孚﹚
d. 九巴N373線：往粉嶺聯和墟﹙經紅隧﹚

推

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

721

721
————————-
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

有用！

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

push

巴打可唔可以同哩個post位手足combine再出 comment有好多補充 要整個整合
【極有用】金鐘逃生路線

=======================
721全民大作戰終極整合POST

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

差啲唔記得咗提

記得用現金！注意巴士入面有CCTV！

推

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

"721見"

陰公，咪搞錯啦清

我無嘢講

721見

7.21港島見

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721見！！！

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

721港島見

721！721！721！

PUSH

留名